[長文] 林鄭請進，有小小建議想比你

屌你老母

你可以出返去啦

多謝樓主為又一個個無眠之夜搞到我笑左出聲